[第151日] 十二港人案 任全牛律師聽證會改到下禮拜五

首先要多謝今日御任嘅蓬佩奧, 自發送中到依家不斷為香港人發聲
就住十二港人被送中, 真心感謝蓬佩奧有以下聲明:
2020.09.12 - 蓬佩奧表示深切關注 「對林鄭承諾保護港居民權利表示懷疑」
2020.10.15 - 「追求自由非犯罪」蓬佩奧：美與12港人並肩
2020.12.19 - 蓬佩奧促釋放12港人 批中共把香港變成東柏林
2021.1.1 - 蓬佩奧要求立即放人 形容中國「是脆弱的獨裁政權」

source:

最新消息:
有份協助12名涉嫌偷渡港人、及內地公民記者張展案的內地律師任全牛，上月31日被河南省司法廳發出通知，擬吊銷其律師執業證書，聽證會原將於昨日（19日）早上舉行。惟聽證會前夕，任全牛表示接到司法廳人員的電話，指因疫情關係，聽證會將延期，具體時間另行通知。任全牛今日聯絡河南省司法廳，獲悉聽證會將改於下周五舉行（29日）。
source:

Day 151, Twitter 戰線
#save12hkyouths

文宣

#StandwithHongKong

Pompeo 特輯(重溫)

#HongKong

#Humanright

抖嘅時候推一下

快過我..

歡迎你

Push

推咗先

push

RT

放

RT...

晏啲先推..

侵侵，Pompeo

牛哥

Pompeo呀..
天地有正氣個樣

冇諗過佢咁好人

天佑美國

真

美國人自己的選擇

條路自己揀, 仆街自己喊..

求RT

美國憲法保障人人都可以追求自己的幸福，但不保證幸福本身。

美國人: 四年後又係一條好漢

tui

四年後，灰飛煙減

China Joe有冇四年命都係一個問題

英

崔

做完嘢rt

Beide nein, doch Excels Kennwort ist über etwas Deutschen und Japanisch.

Mewes Name ist sehr hart, vielleicht ich machte Mistake
Viere Bilde sind verbundene mit der Namen den LIHKGern (Findst du ihre Posten und Namen), und drei sind Attrappen.

太習慣，以為自己制度萬能，任改唔嬲。

火

慢慢

侵侵應該嗌醒咗部分人㗎喇

推

有部分人永遠都好清醒，有部分人點都叫唔醒

where 基爾巴

要畀時間嘅
反國教計起，香港都用咗七年

要醒的人醒足三百年，而且似乎已經同加拿大免疫咗一次。

*同加拿大一齊免疫咗一次

根本好多係為反侵而反侵

冇計，侵背後代表果套傳統價值冇咗一半人口。唔睇好。

而香港，直頭冇。

唉

Tracy

牛叔

佢係咪叫牛哥會啱啲咧，好似唔係好老

崔巴

add oil~

亂

係，三日已經頂唔順

miss u

Applied ist besser als nur Immunologie

寫文寫信寫到累嘅時候睇下你地推po

諗

諗名巴

亂絲咁快返嚟

罵人list長咗
賈手足……

忍唔到呀

612

曦曦

做咩

雖然呢兩樣都有得證明，但係擺明整估人

嗨

泥

兩位

啱呀

nicht gut

法律上，有冇罪同道德冇關係
正常少少已經好好

我而家都要停一停先

Ich auch

啱呀，依家正常嘅官喺淫審處
好驚無位

四

慘，日日睇A片

希望year 4得閒d

仲有鹹書

不過認真，走咗人之後，被捕手足點算。

掉轉咁諗冇佢哋 今時今日手足都唔會被捕

仲有咩台要推

係啫，雖然符合攬炒目標，但大家都走哂，佢地出返嚟好難生活

有能力幫到就幫啦 其實走嘅人都唔好過 有得揀邊個會想走

食個飯先

gogogo

咪就係，本地農業同園藝大把野等我地research

我嘅話應該係藥同埋堆菌嘅DNA

翻嚟喇

又幾好玩

我都覺

【緊急行動post】 如果話每日只需要$5就幫到手足，你願唔願意？

推埋呢個台

油油

187

解緊亂入個op

好型，佢仲要係張展代表律師之一

係呢度開追故模式仲有一個線索

呢d真係人嚟

個英文字有意思嘅

唔係，圖嚟

係支國要講良心說話比香港更難

張展只係做Backup師...

我最近留意多咗維權律師
真係玩命

唔係呀
你個po d圖可以砌成一個英文生字

已經燒埋佢

你試下

如果咁都煽癲，我係咪已經打得靶

堆堆

淚淚

係，外媒報邊個就約邊個去飲茶迫佢收聲，再唔收聲下年監獄見

陳秋實都唔見左1年

仲有方斌

不過我會唔甘心

邊個甘心

唔試
咁一定唔係

呢排冇乜突發事, 少左人

要自己諗辦法
我喺呢個post都有好多線索

開sem

翻工

用德文諗

留意字面意思

同我上

衝呀

上

好得意呀呢隻
點整

我未有

#lny

唔使諗到咁難

真係唔使諗太難。

法庭post 出咗

我諗到超難

諗吓先

呢個post有一張圖係好明顯的線索。

唔好意思出得太難

我諗多咗啫
以為你會出到好難

搵到記得上Mewe call人

唔諗住開mewe

點解嘅

冇朋友
Fb ig 都冇用過

好撚慘

而家咪叫你搵一個囉

得閒d先

be fd

唔玩Social Media 係好事

啱

算係
真正做到唔用fb ig嘅人

社交好攰

狼

J

求

油

你唔玩既？

都算明

自摺

會睇到好攰同麻木 慢慢就唔再玩

都真
我明

早晨

早

push push push